有無人想夾selfridges 全年運費？

有意係下面留tg

@talkshitalot

幾舊水都要夾

我買左
洗唔洗幫你落單

caurosell好似有人收10-20蚊做一單

on9....
我純粹幫下手
冇其他意思
之前都幫過呢到d 人

有無tg?

@freehkkk19

@sappyyyyy

Add唔到你入group 你較咗private

改好privacy setting, please add, thanks

想用一次
可否加tg傾
@fizzthebest